「吹咩」會唔會係香港最勁既兩個字

殺左人呀，吹咩
我係唔岩嫁啦，吹咩
未食飯呀，吹咩

唔覺 吹咩

ok

小學雞先講